跪求各區連儂TG公海

印好左文宣
打算今晚去幾區重建

一直都自己行動
但今晚想睇下各區咩環境再睇下去邊區貼

跪求各區連儂TG公海

以後唔好得個鬧字 得個圍字

勇武手足：
有冇人睇水！開遮！快！

唔敢打嘅手足：
[哨兵嘅埋位 有遮嘅開遮 尤其見到cctv要遮實 見到有手足影叫佢唔好影]
一齊大嗌：開遮！私了！開遮！私了！

勇武手足見情況許可就行動

左膠： 唔好打
[唔敢打嘅手足麻煩拉開佢 唔好淨係叫收聲
如果左膠以身護藍絲 打埋一份]

唔洗等佢哋郁手打人先架 見佢哋撕嘢 準備打人已經要咁做 先下手為強 手足以後識做啦？

Push

push

小心依班人清場...

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大